麻煩會然肉酸入一入嚟

知唔知你真係好肉酸

世清 funson reported

樓主 ho ball

Funson

肉清係生滋狗

屌你呀！

係愛滋

十卜